原來美國人係咁樣報仇，又殺法官又殺黑警

哩啲係咪叫君子報仇十年未晚

套戲叫咩名好想J

pushshshs

Comment 咪有寫

死link

爽

peppermint
between 時事台

ff下算
聽朝繼續返工

john wick style, but she's not him

殺殺殺

祖國真人版